其實係咪咁撚難明？

今日全和平

明天政府一定照舊唔回應，

但冇得譴責暴力，

再一次証明和平訴求 = 廢

過兩日攞正牌升級

屌你到時玩核彈都得啦

好撚難明咩？

走啦屌

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

衝少日

留力啦屌

前線辛苦啦！！

屋企要人呀屌

有腦

走啦！！！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

全世界返屋企，留低班差佬臥底係度打飛機

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

回家休息下啦

辛苦左咁多個星期六日！

抖返一日咁多！

過兩日又要你地出場架喇！

求求金鐘手足唔好戀戰
唔好等人地部署好哂先走

返屋食杯麵啦

乖乖地走啦！

最多我訂多20對60926俾你地喇

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

屌走呀

返屋企！！！

其實大家明唔明依次嘅走唔係散水嘅走，而係要show俾政權睇，大家有能力好有紀律咁話走就一齊走晒，又同時可以be water咁各區自發進行不合作運動。

要俾全世界睇到，香港的示威者係一個無大台，無真正領導，有合作有默契互相補位。
有勇武，但同時有自律有紀律，又唔會變成好似外國果啲乘機打家劫舍嘅暴徒。
要俾全世界見到我地係幾咁頂尖幾有質素嘅團隊。

推

721 811

回家喇勇士！

休息是為了走更遠的路

散水是為了武勇升級

走喇勇士們！

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

真係有好多蠢人